收到稅單

見有人話一次交一蚊
吓 個正苦冇撚都冇做過
仲交？

用1蚊交稅機啦
你交1蚊，政府起碼要出番2蚊